有冇人覺得香港高職位唔應該比港女做

一有女人上司就好撚麻煩 反而男人簡簡單單 做事手法又直接 同埋港女處事能力都比其他國家女人低 （建制班西女人 、林鄭） 做唔到獨當一面 好多事都會感情用事 搞閪曬

相反鬼婆或者大陸女人又少呢d問題 係咪港女先係咁

樓主私怨為左尖反林太

不嬲有反開港女能力

俾多D時間政府

女人做野係簡單複雜化
又容易妒忌人
未結婚嘅就仲恐怖

高職位個班多數遲婚

香港女權社會 女人易上位
但又要男有錢
日韓台 基本上盡量唔會俾女人升職 香港女人好幸福

香港女人真係比狗屌

所以日韓台工作文化先係最值得華人世界推崇

真